[
    {
        "id": "0",
        "question": "Küçük Prens Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Cahit Zarifoğlu",
            "Antoine de Saint-Exupéry",
            "Ahmet Ümit",
            "Natalie Babbitt"
        ],
        "correct": "Antoine de Saint-Exupéry"
    },
    {
        "id": "1",
        "question": "Şeker Portakalı Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Howard Pyle",
            "José Mauro de Vasconcelos",
            "Oscar Wilde",
            "Mary Mapes Dodge"
        ],
        "correct": "José Mauro de Vasconcelos"
    },
    {
        "id": "2",
        "question": "Küçük Kara Balık Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Samed Behrengi",
            "Oscar Wilde",
            "Ferenc Molnar",
            "Howard Pyle"
        ],
        "correct": "Samed Behrengi"
    },
    {
        "id": "3",
        "question": "Çizgili Pijamalı Çocuk Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Mark Twain",
            "Samed Behrengi",
            "Ferenc Molnar",
            "John Boyne"
        ],
        "correct": "John Boyne"
    },
    {
        "id": "4",
        "question": "Mutlu Prens Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Natalie Babbitt",
            "Oscar Wilde",
            "Samed Behrengi",
            "Carlo Collodi"
        ],
        "correct": "Oscar Wilde"
    },
    {
        "id": "5",
        "question": "Alice Harikalar Diyarında Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Samed Behrengi",
            "Lewis Carroll",
            "Mary Mapes Dodge",
            "Mark Twain"
        ],
        "correct": "Lewis Carroll"
    },
    {
        "id": "6",
        "question": "Çocuk Kalbi Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Edmondo De Amicis",
            "Eleanor Coerr",
            "Robert Louis Stevenson",
            "Vladimir Tumanov"
        ],
        "correct": "Edmondo De Amicis"
    },
    {
        "id": "7",
        "question": "Pal Sokağı Çocukları Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Jules Verne",
            "Aziz Nesin",
            "Ferenc Molnar",
            "Hans Christian Andersen"
        ],
        "correct": "Ferenc Molnar"
    },
    {
        "id": "8",
        "question": "Pollyanna Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Johanna Spyri",
            "Ömer Seyfettin",
            "Eleanor H. Porter",
            "Jean de La Fontaine"
        ],
        "correct": "Eleanor H. Porter"
    },
    {
        "id": "9",
        "question": "Mucize Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "R. J. Palacio",
            "Ömer Seyfettin",
            "Eleanor Coerr",
            "Oscar Wilde"
        ],
        "correct": "R. J. Palacio"
    },
    {
        "id": "10",
        "question": "Ay'a Yolculuk Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Cahit Zarifoğlu",
            "Hans Christian Andersen",
            "Jules Verne",
            "Mark Twain"
        ],
        "correct": "Jules Verne"
    },
    {
        "id": "11",
        "question": "Pinokyo Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Robert Louis Stevenson",
            "Ferenc Molnar",
            "Carlo Collodi",
            "Samed Behrengi"
        ],
        "correct": "Carlo Collodi"
    },
    {
        "id": "12",
        "question": "Peter Pan Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Eleanor H. Porter",
            "Şermin Yaşar",
            "Sait Faik Abasıyanık",
            "J. M. Barrie"
        ],
        "correct": "J. M. Barrie"
    },
    {
        "id": "13",
        "question": "Tom Sawyer’ın Maceraları Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Peter Boxall",
            "Jules Verne",
            "Mark Twain",
            "Vladimir Tumanov"
        ],
        "correct": "Mark Twain"
    },
    {
        "id": "14",
        "question": "Ölmeden Önce Okumanız Gereken 1001 Kitap Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Jules Verne",
            "Peter Boxall",
            "Carlo Collodi",
            "Eleanor Coerr"
        ],
        "correct": "Peter Boxall"
    },
    {
        "id": "15",
        "question": "Heidi Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Sevim Ak",
            "Samed Behrengi",
            "Roald Dahl",
            "Johanna Spyri"
        ],
        "correct": "Johanna Spyri"
    },
    {
        "id": "16",
        "question": "Define Adası Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Hans Christian Andersen",
            "Robert Louis Stevenson",
            "Aisopos",
            "Lewis Carroll"
        ],
        "correct": "Robert Louis Stevenson"
    },
    {
        "id": "17",
        "question": "Şimdiki Çocuklar Harika Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ömer Seyfettin",
            "Jules Verne",
            "Aziz Nesin",
            "Ahmet Ümit"
        ],
        "correct": "Aziz Nesin"
    },
    {
        "id": "18",
        "question": "Kaşağı Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Antoine de Saint-Exupéry",
            "Ömer Seyfettin",
            "Samed Behrengi",
            "José Mauro de Vasconcelos"
        ],
        "correct": "Ömer Seyfettin"
    },
    {
        "id": "19",
        "question": "Dünyanın Merkezine Seyahat Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ömer Seyfettin",
            "Jules Verne",
            "Şermin Yaşar",
            "Carlo Collodi"
        ],
        "correct": "Jules Verne"
    },
    {
        "id": "20",
        "question": "Gulliver'in Seyahatleri Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Natalie Babbitt",
            "Samed Behrengi",
            "Ömer Seyfettin",
            "Jonathan Swift"
        ],
        "correct": "Jonathan Swift"
    },
    {
        "id": "21",
        "question": "Bir Şeftali Bin Şeftali Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "R. J. Palacio",
            "Yaşar Kemal",
            "Lewis Carroll",
            "Samed Behrengi"
        ],
        "correct": "Samed Behrengi"
    },
    {
        "id": "22",
        "question": "Gizli Bahçe Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Frances Hodgson Burnett",
            "Cahit Zarifoğlu",
            "J. M. Barrie",
            "Robert Louis Stevenson"
        ],
        "correct": "Frances Hodgson Burnett"
    },
    {
        "id": "23",
        "question": "Filler Sultanı ile Kırmızı Sakallı Topal Karınca Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Yaşar Kemal",
            "Eleanor H. Porter",
            "R. J. Palacio",
            "Antoine de Saint-Exupéry"
        ],
        "correct": "Yaşar Kemal"
    },
    {
        "id": "24",
        "question": "Charlie'nin Çikolata Fabrikası Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Mark Twain",
            "Yaşar Kemal",
            "Roald Dahl",
            "Ömer Seyfettin"
        ],
        "correct": "Roald Dahl"
    },
    {
        "id": "25",
        "question": "Robin Hood Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Mary Mapes Dodge",
            "Elif Şafak",
            "Samed Behrengi",
            "Howard Pyle"
        ],
        "correct": "Howard Pyle"
    },
    {
        "id": "26",
        "question": "Masal Masal İçinde Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Jules Verne",
            "Ömer Seyfettin",
            "Ahmet Ümit",
            "Edith Nesbit"
        ],
        "correct": "Ahmet Ümit"
    },
    {
        "id": "27",
        "question": "Ömer Seyfettin'den Seçme Hikayeler Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Mary Mapes Dodge",
            "Jules Verne",
            "Ömer Seyfettin",
            "Samed Behrengi"
        ],
        "correct": "Ömer Seyfettin"
    },
    {
        "id": "28",
        "question": "Yalnız Efe Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Samed Behrengi",
            "Charles Perrault",
            "Ömer Seyfettin",
            "Jules Verne"
        ],
        "correct": "Ömer Seyfettin"
    },
    {
        "id": "29",
        "question": "Demiryolu Çocukları Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Edith Nesbit",
            "Ömer Seyfettin",
            "Jules Verne",
            "Roald Dahl"
        ],
        "correct": "Edith Nesbit"
    },
    {
        "id": "30",
        "question": "Gece Uçuşu Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Hans Christian Andersen",
            "Charles Perrault",
            "Antoine de Saint-Exupéry",
            "Johanna Spyri"
        ],
        "correct": "Antoine de Saint-Exupéry"
    },
    {
        "id": "31",
        "question": "Şermin Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Oscar Wilde",
            "Roald Dahl",
            "Tevfik Fikret",
            "Antoine de Saint-Exupéry"
        ],
        "correct": "Tevfik Fikret"
    },
    {
        "id": "32",
        "question": "Sadako ve Kağıttan Bin Turna Kuşu Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Samed Behrengi",
            "Vladimir Tumanov",
            "Aisopos",
            "Eleanor Coerr"
        ],
        "correct": "Eleanor Coerr"
    },
    {
        "id": "33",
        "question": "Dedemin Bakkalı Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "José Mauro de Vasconcelos",
            "Ahmet Ümit",
            "Vladimir Tumanov",
            "Şermin Yaşar"
        ],
        "correct": "Şermin Yaşar"
    },
    {
        "id": "34",
        "question": "Kraliçeyi Kurtarmak Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Carlo Collodi",
            "Samed Behrengi",
            "Vladimir Tumanov",
            "Elif Şafak"
        ],
        "correct": "Vladimir Tumanov"
    },
    {
        "id": "35",
        "question": "Seçme Hikayeler Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Mary Mapes Dodge",
            "Peter Boxall",
            "Sait Faik Abasıyanık",
            "Samed Behrengi"
        ],
        "correct": "Sait Faik Abasıyanık"
    },
    {
        "id": "36",
        "question": "Ezop Masalları Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Samed Behrengi",
            "Ömer Seyfettin",
            "Hans Christian Andersen",
            "Aisopos"
        ],
        "correct": "Aisopos"
    },
    {
        "id": "37",
        "question": "Matilda Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Roald Dahl",
            "Edith Nesbit",
            "Eleanor H. Porter",
            "Şermin Yaşar"
        ],
        "correct": "Roald Dahl"
    },
    {
        "id": "38",
        "question": "Mutlu Prens - Bütün Masallar, Bütün Öyküler Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Peter Boxall",
            "Oscar Wilde",
            "Jules Verne",
            "Mark Twain"
        ],
        "correct": "Oscar Wilde"
    },
    {
        "id": "39",
        "question": "Sakız Sardunya Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ahmet Ümit",
            "Sait Faik Abasıyanık",
            "Hans Christian Andersen",
            "Elif Şafak"
        ],
        "correct": "Elif Şafak"
    },
    {
        "id": "40",
        "question": "Kibritçi Kız Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Robert Louis Stevenson",
            "Hans Christian Andersen",
            "Roald Dahl",
            "Lewis Carroll"
        ],
        "correct": "Hans Christian Andersen"
    },
    {
        "id": "41",
        "question": "Pembe İncili Kaftan Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Robert Louis Stevenson",
            "Samed Behrengi",
            "Ferenc Molnar",
            "Ömer Seyfettin"
        ],
        "correct": "Ömer Seyfettin"
    },
    {
        "id": "42",
        "question": "Haritada Kaybolmak Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Vladimir Tumanov",
            "Eleanor H. Porter",
            "Jules Verne",
            "Howard Pyle"
        ],
        "correct": "Vladimir Tumanov"
    },
    {
        "id": "43",
        "question": "Son Ada'nın Çocukları Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Zülfü Livaneli",
            "Yaşar Kemal",
            "Aziz Nesin",
            "Antoine de Saint-Exupéry"
        ],
        "correct": "Zülfü Livaneli"
    },
    {
        "id": "44",
        "question": "Prens ve Dilenci Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Antoine de Saint-Exupéry",
            "Aisopos",
            "Mark Twain",
            "Oscar Wilde"
        ],
        "correct": "Mark Twain"
    },
    {
        "id": "45",
        "question": "Küçük Kemancı Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Jules Verne",
            "Eleanor H. Porter",
            "Ömer Seyfettin",
            "Şermin Yaşar"
        ],
        "correct": "Eleanor H. Porter"
    },
    {
        "id": "46",
        "question": "Kaptan Grant'ın Çocukları Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Sevim Ak",
            "Jules Verne",
            "Vladimir Tumanov",
            "Elif Şafak"
        ],
        "correct": "Jules Verne"
    },
    {
        "id": "47",
        "question": "Sevgi Masalı Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Peter Boxall",
            "Samed Behrengi",
            "J. M. Barrie",
            "Mark Twain"
        ],
        "correct": "Samed Behrengi"
    },
    {
        "id": "48",
        "question": "Esrarlı Ada Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Jules Verne",
            "Cahit Zarifoğlu",
            "Samed Behrengi",
            "Ömer Seyfettin"
        ],
        "correct": "Jules Verne"
    },
    {
        "id": "49",
        "question": "Ölümsüz Aile Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Vladimir Tumanov",
            "Lewis Carroll",
            "Natalie Babbitt",
            "Şermin Yaşar"
        ],
        "correct": "Natalie Babbitt"
    },
    {
        "id": "50",
        "question": "Olmayan Ülke Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ahmet Ümit",
            "Jules Verne",
            "Şermin Yaşar",
            "Hans Christian Andersen"
        ],
        "correct": "Ahmet Ümit"
    },
    {
        "id": "51",
        "question": "Masallar Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Oscar Wilde",
            "Charles Perrault",
            "Antoine de Saint-Exupéry",
            "Jean de La Fontaine"
        ],
        "correct": "Jean de La Fontaine"
    },
    {
        "id": "52",
        "question": "Gümüş Patenler Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Mary Mapes Dodge",
            "Mark Twain",
            "Carlo Collodi",
            "José Mauro de Vasconcelos"
        ],
        "correct": "Mary Mapes Dodge"
    },
    {
        "id": "53",
        "question": "Perili Köşk Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Ömer Seyfettin",
            "Şermin Yaşar",
            "Mary Mapes Dodge",
            "Carlo Collodi"
        ],
        "correct": "Ömer Seyfettin"
    },
    {
        "id": "54",
        "question": "Andersen Masalları Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Hans Christian Andersen",
            "Vladimir Tumanov",
            "Antoine de Saint-Exupéry",
            "Aisopos"
        ],
        "correct": "Hans Christian Andersen"
    },
    {
        "id": "55",
        "question": "Abartma Tozu Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Jean de La Fontaine",
            "Hans Christian Andersen",
            "Yaşar Kemal",
            "Şermin Yaşar"
        ],
        "correct": "Şermin Yaşar"
    },
    {
        "id": "56",
        "question": "Sinderella (Kül Kedisi) Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Eleanor Coerr",
            "Lewis Carroll",
            "Charles Perrault",
            "Hans Christian Andersen"
        ],
        "correct": "Charles Perrault"
    },
    {
        "id": "57",
        "question": "Ulduz ve Kargalar Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Samed Behrengi",
            "Howard Pyle",
            "Oscar Wilde",
            "Cahit Zarifoğlu"
        ],
        "correct": "Samed Behrengi"
    },
    {
        "id": "58",
        "question": "Serçekuş Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Lewis Carroll",
            "Cahit Zarifoğlu",
            "Vladimir Tumanov",
            "Hans Christian Andersen"
        ],
        "correct": "Cahit Zarifoğlu"
    },
    {
        "id": "59",
        "question": "Vanilya Kokulu Mektuplar Adlı kitabın yazarı kimdir?",
        "options": [
            "Johanna Spyri",
            "Sevim Ak",
            "Ahmet Ümit",
            "Roald Dahl"
        ],
        "correct": "Sevim Ak"
    }
]